福岡黑店 - 天下の燒鳥信秀本店 （屌佢條支那閪）

話說去左福岡旅行 去左呢間係博多附近既串燒店「天下の燒鳥信秀本店」
一坐低就問你係咪遊客 叫左我閪口閪面既支那閪黎serve我地
一俾menu就即刻迫你落order 黑面黑足全程
想分幾次咁叫黎食但俾佢話我第一次叫得唔夠多
條支那閪一serve番日本人就態度180度改變
老闆同員工啲態度好撚差 又排外連我地之後既韓國人都俾佢地鬧
仲要埋單先同我地講有table charge 每人俾多400円
同佢講話唔知道有呢個潛規則就鬧番轉頭話所有人連遊客都知
問佢邊度有寫明 就轉移話題
明明承認餐廳冇提醒過客人有table charge係佢地錯仲聲大夾惡唔肯扣錢
幾個日本人係度圍住我地用日文屌尻我地 以為我地聽唔明
個光頭呀伯老闆仲要摸我 屌佢咸濕呀伯
條支那閪仲要話作為中國人同你地香港台灣人係到嘈 覺得好羞恥
屌佢條偽善支那閪啦 中國人就咪撚去日本做野啦 侵略同屠殺唔撚記得左
講果句野既時候羞唔羞恥？ 我要俾佢serve先好羞恥呀

呢間支那鋪大家真係唔好去食，google review好多人都中左伏

利申：我唔識潛規則 但你咁屌尻遊客 仲要請無禮貌支那閪 唔抵幫

D評語有D比五題有D又一星 好撚兩極

屌我都食過
個中國人waiter同老細都好撚黑面
上次明明入面有好多位
但係比日本仔入唔比我入
後來睇review先知佢地咁唔鍾意遊客

Review 日本人都好似唔鐘意呢間野

日本好多居酒屋都會收小菜費或者坐位費，不過態度咁衰就。。

有信長唔去去信秀...

有早知冇當初

呢類店有底charge都唔知 第一次去日本？
架佬會屌泡佬是常識吧？

就咁睇成段野似on9港女發皮四比架佬屌到連支那人都睇佢唔起